[求救] 呢隻到底係乜蟲黎 出現過幾次 有圖慎入

屌你好撚大隻好撚核突
呢隻到底咩黎 求解
仲要識飛

椿象

臭屁蟲

臭屁蟲
小心係你d衫到生蛋
14粒

出現過幾次
你準備搬屋